一人一個對2047香港的想像

最近報紙好多回歸的報導，講返20年前的香港經歷過咩事。好多人話一早預言到20年後的香港係咁，我就諗唔知過多三十年後，香港會係點呢？

自問創意唔係多，先拋磚引玉，睇下各位巴絲的高見：

關愛座加到一卡一排：人口老化
當宜家d政壇舊電池死的死、走的走，文匯報會叫游b做自決派阿婆

驚嘅移民，然之後見到有錢搵就返黎；

又驚又廢嘅移唔到，繼續冇錢搵；

肥佬黎未死嘅話應該走撚咗；

因報大家想像；

好大機會扮下嘢，都係馬照跑

一街都係匪語殘體字,仲地獄過地獄鬼國變成人間煉獄